呢個時勢我地更加唔應該去指責

首先，今日出去既人都好應該接受我地既掌聲，而並非我地既指責。
至少佢地願意喺咁焗既天氣下付出自己既時間出去而唔係喺網上指手劃腳就當自己做咗野。

行動算唔算失敗，見仁見智啦

呢步完左，就要去檢討再去改進，人係要喺失敗中學習。
事後抽水人人都識，但係自己友都抽你叫前線點樣唔心寒？

我之前都開過po講過，兄弟爬山唔淨係單方面各有各做，仲要互相支持，成件事先會愈黎愈好。

至少呢一刻我見連登有唔少人都開始指責前線，呢啲係不必要既說話。想成功係需要團結而唔係衰左就割蓆，我地唔係垃圾政府，唔係垃圾警犬。我地係要證明比果班畜牲睇我地係團結一致而唔係同佢地一擔擔。

義士們，共勉之

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

有人報夢，最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲_墨爾本]
6/26晏晝5點

幫幫手，share 啦！

g持

推

W

點解唔指責，勇武付出咁多，點解和理非唔出黎！

我明白前線一定會有怨言，亦都希望前線手足可以理解始終和理非同勇武背負既野唔同。
互相指責只會令到前線同和理非陷入一個惡性循環，一路落去得益只會係港共

感激今日出過嚟嘅朋友

啲垃圾只係識得埋怨。

的確，鍵盤諸葛亮人人都識做，但我希望既係就算你地唔出都唔好指責肯出既人，前線輸左其實同和理非輸左一樣架咋。

626 9AM遮打花園 領事館請願 公海

我咪話緊指責人嗰D人。。。

係 大家用唔同方法為大家爭取緊 力就佢地出 成果係一齊分享

其實我都係個你地唔係講緊巴打你 係出面班人

熱狗式屌票

行動～阻到人啦
和理非～有柒用

鬼ac多到數之不盡,保蝗資源唔惹少,時刻保持清醒

強烈要求 block 9 晒放負懶醒馬後砲兼指責別人果啲柒頭
喺古時呢類人已經俾軍師拖出去斬喇

今次衰左，下次咪掂